Mac 成新GME

Mac本身都有佢價值 值20左右，被沽空機構 幾天間由25 沽到落12，絕對是大平賣 ，
一齊推佢上太空

Push

想買MacBook air，新年後買

要飛了

已經升左10％ 有冇人跟到車

又有呢啲呃水魚post
仲敢信連登仔？

有 take咗少少profit去回饋番
啱啱買咗部新iMac